文宣反攻 周街貼警犬罪狀連個人資料！

DLLM班警犬真係唔撚識死
因為有無恥正苦照住？
準備比人民公審啦

每張A紙一個case 入面有：
一張大頭相
個人聯絡資料
罪行經過
罪行照片

一字排開既緝拿令
强烈賈求緝拿違規警犬歸案

目標
一要求成立獨立調查委員會 還警犬公道
二 至少令中間派同淺藍知道警犬罪狀

推

push

lm